% @Difficulté 1
% @Titre Valeur décimale de fractions
% @Mathalea uuid=4d164&id=can5C24&n=3&d=10&alea=nhn4
% @Source Coopmaths
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calculs numériques
% @SousTheme Fractions
% @Titre Donner la valeur décimale d'une fraction
\begin{exercice}[Source=MathALÉA,Calculatrice=false]
	Donner la valeur décimale des fractions suivantes.	\begin{itemize}
			\begin{multicols}{3}	\item [$\bullet$] $\dfrac{7}{2}$ 
				\item [$\bullet$]  $\dfrac{11}{4}$ 
				\item [$\bullet$] $\dfrac{1}{5}$ 
			\end{multicols}
		\end{itemize}
	
\end{exercice}

\begin{Solution}
\begin{enumerate}
	\item $\dfrac{7}{2}=3,5$
	\item $\dfrac{11}{4}=2,75$
	\item $\dfrac{1}{5}=0,2$
\end{enumerate}
\end{Solution}
\begin{Indice}
	Par exemple, la valeur décimale de $\dfrac{3}{4}$ est $0,75$.
\end{Indice}
\begin{Reponse}
		\begin{enumerate}
	\item $\dfrac{7}{2}=3,5$
	\item $\dfrac{11}{4}=2,75$
	\item $\dfrac{1}{5}=0,2$
\end{enumerate}
\end{Reponse}